分手之後內疚

同ex分咗手過咗一年之後覺得好內疚但係知道自己補償唔到有咩辦法

死

內疚係會持續一世

內乜疚？

覺得嗰陣時自己好賤但係又補償唔到佢